仲未買樓，想問咩 Timing 先係入市時機？？？

早排股票市場賺左筆錢
開始有能力諗供樓

我對樓市唔太熟悉，
有冇樓市老手教路幾時係入市良機？？？

Ps: 自住，唔想山頂價買入

真

仆街 覆到九唔搭八

Bot
快到痴線

而家買固定資產

因為 bot

巴打有咩睇法

喺連登問：成世都唔洗買

時勢唔好啊

一定要等到上手 蝕讓先買

2047之前唔抵買
2047之後唔應該買

好既，咁我再等等先

呢個plan 掂

如果你諗住係香港住過世，有份穩定收入咁都好啲。

當投資嘅話仲有好多選擇，唔駛要啲流動性低嘅，比如下星期抽快手上b組點都有5位數執啦

低位買

以家香港地買磚頭有買貴無買錯ga
有首期供得掂就幾時都係Timing
國安法+疫情+社會運動+移民潮+零炒樓
咁多因素加埋都整唔跌樓市
我真係諗唔到未來仲有咩可以整冧佢

個個都唔想山頂買架啦
自己睇岩 afford到 而個價同平均呎價差唔多咪買囉
下下都想等最低買 一世都買唔到啦

彪老大隻9988點

買港鐵站周邊的屋苑 （邊個站睇你蒲開邊頭）
最好高層，有景觀（內園景都ok),
注意有冇漏水

睇岩就殺價買

而家唔買咁幾時買？
等疫情完左先買？
等開關先買？
等業主覺得個市好旺先買？
定係等要移民班業主走哂先買？

一定會升又洗咩睇幾時買

大陸不斷送expat黎香港(taught master/國企)
當中絕大部份自己/屋企都有財力家底
過左7年拎到pr，免ssd就會首置入市
國安法成立後只會加速呢個現象
到時冇錢冇樓o既本地人就真係要住大灣區
好似sf bay area咁
高收入o既住sf/san jose
冇錢o既就住oakland過橋去sf番工

正解 呢個現象係預見到
全港樓價只會升
到最後全國有實力有錢既人會集中係香港
無錢無樓既人覺得香港生活成本高 租金 物價貴
就會選擇番去大灣區

你買得果陣 就係入市好時機

睇下黎緊政府封邊區咪去邊區買

唔走 係香港住 就要買架啦

無論咩市場或者投資標的
頭部效應永遠都係適用
市場永遠都係會追棒龍頭股
哪怕估值貴d
宏觀睇番香港地位
我都係認為香港未來十年/二十年
會繼續維持中國/亞洲區內超一線城市o既地位
商業法律基礎(終審庭制度)/專業服務/華洋文化背景
而唔係變成連登仔口中o既大陸二線城市
國安法立法頭果段時間，港匯係非常強就可知一二

中環800萬呎寫字樓空置，大型企業搬去新加坡或者上海，點解釋？

寫字樓空置，肺炎就係最好解釋
全世界咩地方都好，都多左公司執笠/縮小規模
周期性現象冇得講
你話總部搬遷
當然有d企業會睇淡香港
但你數唔數到黎緊有幾多間公司真係付諸實行，將所有人撇出香港?
當中牽涉員工人數佔香港高收入就業人口幾多%?
你又有冇計到未來有幾多大型中資會係香港插旗/回歸上市?

當報紙寫「樓巿仍未見底」果陣

環球股市急升
好多人係股市賺大錢

好快勝利者會換禮物：樓，車，錶，名牌

如樓主打算買樓，
好趁市場上仲有d急住移民賣樓的傻人的餘貨
殺價接左佢個盤

疫情過去後加埋移民貨清晒
你接的盤應該有錢賺

井底之蛙

俾d論據同數據黎啦大佬
呢度地產版黎，唔好成個cctoy d學生咁一個風向就俾人帶住黎行
你係移民/租租定業主先

你係度同緊個分身account對話緊。。。
按起底就知。。

我係同意你的留言。

你係度同緊個分身account對話緊。。。
按起底就知。。

另外，我係同意巴打你的留言。

連登答案：有錢不如移民好過

有錢就買啦 邊到你諗

問連燈仔:
升,唔買,好快跌
跌,唔買,有排跌

連登仔示意圖

有能力就是時機

移民啦

你買得起就係最佳時機

問連登仔你想有咩意見？連登業主都唔知有無1%

高層有得特別
高層樓景vs 極低內園

買高層，係我自己的個人主觀選擇
原因係冇噤易漏水，同賣出去果陣比較受歡迎

我知有人係專門㨂低層的。

冇相干，只係個人選擇

數據呀柒頭

你老母真係有被害妄想證, 你估你係勿水?